祖瑟夫再發功撐香港

祖瑟夫再發功撐香港

■大量網民向祖瑟夫道謝，感謝他關注香港。

荷李活型男祖瑟夫哥頓利域（Joseph Gordon-Levitt）在8月底開始炮製與香港有關的創作，上月又再次在fb呼籲香港人讀出撐港詩《香港永不眠》（Hong Kong Never Sleeps），其後公開包含大量反修例運動片段和照片的撐港短片。

前日男神再度發功，他表示：「一位hitRECord的成員創作了一個新計劃，叫『Stand with Hong Kong』，他們正找一位寫作人去回應一句句子。」召集網民填充完成「Stand with Hong Kong for ______________」這句句子，引來不少人回應「自由」、「公義」、「民主」等字句。昨日，祖瑟夫又再邀網民讀出關於香港的句子，當中寫道：「當我孤單時看到香港的光，它讓我感到活着，在和平與不安之中……但是在好的方面。」

===========

。